東京喰種Re：Call to exist (PS4)

有冇人都有玩？上個月出
呢排打ggen所以停左

有馬貴將勁難遇
仲未拎到IXA

忍手冇買了，即係無雙

我情願佢出 東京喰種 carnaval

手機遊戲，後來摺咗

我覺得果個game 好好玩

想買 爆哂劇情仲有咩玩？

爆哂劇情
有自由任務
可以用原作角色
自創喰種/搜查官/昆克斯打又得
不過要白金就有排打
可以網連 4個合作打關都得

我都有玩過
彈珠game咁架嗎⋯
而家無玩了
呢隻game又唔算無雙

隻game 執咗兩年了

test

［member]test[/member]